屌你地老母! 係咪想前線俾人打到仆街！

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

咁簡單一個簽名都搞咁耐
又話鍵戰撚 去曬邊！

快啲同我簽左佢再推post

戰盤戰士入黎一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!!

推

推呀 得3萬

up

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

已簽，推

signed

張飛:

一個簽名 搞咁撚耐

屌你老母

簽完！推！

推啊

點解咁少人簽?

Signed

Pish